[中三選科]真心覺得中三揀文科既人好勁

明知難入大學，明知人工低，明知失去專業移民機會，仲要破釜沉舟，為理想讀文科

多謝

2016理工大學畢業生薪酬報告

首先再次恭喜人文學院包底

為理想，唔洗理出路，即使荊棘滿佈，仍要披荊斬棘，勇往直前

2012-16 人文學院包底稱霸

除左band 1, 有幾可中三嘅學生會諗前途架

無辦法我數學太廢，唔讀文科可以讀乜？

數學唔好咪讀商科 啲嘢又簡單啲容易攞高 分

總好過揀文
樓主好嘢

現實中讀工程勁啲數學都可以好屎

都唔會屎得去邊

DSE搞得掂中英文已經好著數，不過理科仔考得差有多條後路係真既。

屌你，搵文科勁同理科廢人比
如果你係讀band2 band3
文科拎20分以上難度高，答案無理科咁肯定，中文又唔一定4到，英文更少4以上，數學有4都偷笑
一個唔小心低過20分，真係人生已完
理科低過20分，19分有科大science
18分有city engine
文科相同分數只係入HD

文科要英文好先有高少少機會入大學
如果你係band2 band3學生，或者英文唔好既band1仔，理科先係保障

同樣20分，一個入三大，一個入開大
文科俾你入大學，人工低過ive仔

文科勁果堆入乜
Law?HKU LAW分分鐘一半以上理科仔
咁仲有咩搵錢科讀???

理科勁就乜都入得

無論勁定廢，理科佔優勢

姐係理科好既人 佢文科一定差?

文科 band3 22分入u
利申我會揀商科，有啲後悔

band3 22分文科，極少人做到

佢未見過HKU Law班人

無論band1-3仔 讀理科一定係最好

學校應該強制學生至少讀一科理科，中三仔腦囟都未生埋，邊諗到咁長遠，由得佢地揀全文/商科唔阻止同送佢地去死冇分別